[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4487)

沙

奈

朵

唉 都估撚到 又中伏

！

Slow

迪加史卓普入未

半夜好難預 個時間

得仔咁快剔定基爾

犯哂規

阿爾克馬爾 567未 有無奇蹟

人地唔想升班 叫人入做乜9

撲街丹 唔屌你 係咪唔化 撲街 我命令你即刻同我入多三球

同一秒 預乜9姐屌

禾寧丹係咪冰到完場

不嬲都係差個零點幾秒架啦

禁屌到咁無事既

朗c又半和

唔撚入波 成隊斷腳啦

開埋主其他

法國你都開好多

烏雞

好撚嬲啊 我屌

智甲點玩

Wa diu
烏雞開場前主其他幾多倍

起碼500

睇即場基爾好快第二球

40

踢緊咩

其他果4隊學下人啦屌你老母

同路，齊羊

唔入波 開翻黎做乜9啊 撲街 啊！

受1wo 主w已經4？

本身要腰斬 宜家是旦交貨等完場

荷乙另外兩隊快入波啦

係咪12m？

成9日封 屌

腰斬啦 唔好搞咁多

基爾77777

朗c ng有無機

呃你做乜鳩

烏雞rc ajax要反cup了

奇蹟5球 派100 10 抽1

呢個好笑

屌你 球探響親都係烏雞 其他果幾隊訓撚着左？？

聖保1:1

6:2了

7:2

聖保2.5b -1

基爾上盤JUMP得 訓先88

7 2....

烏雞7:2

Ok 7:2

勁

黑神

佢話好快失第二球

7球都係唔同人入 唔係啊

Del左個剔訓教算

still have time

青

Ajax反cup派

全格未

有冇料到

基爾又撚

Lm

2隊青年隊入哂人地既波

主其他有冇過百倍

888888

基爾8888

快手開埋10.5訓

基爾cup 硬 屌打wor

最後15分鐘入3球 呢d先係荷乙啊

個個當我燈 睇我連中依兩口

朗斯主勝@1.97
8.5s @1.85

我無當你燈

80分鐘前2球 86分鐘3球 補時4球
完美

法乙好似唔識入波架

輸

1:1完

和左又刷返

基爾65分鐘後2:1 80分鐘全格 訓先88

跟 10個50k

大户 我諗住派$20架咋

Psv 2:1

psv 2:1入多粒啦

禾寧丹-1勝未

又停角

2:2

聖保利 cashed

唉 屌佢老母 買一場 就係果場唔開大波

2：2

Nba

入9球波補0分鐘

基耳同我入多粒未

劇本

2:3 ok?

落乜lun野雨啊屌

聖保利會入

是撚但啦

d半一上盤真係搵場正氣都難

2：3

禾寧丹入多粒啦

反cup

好彩唔係斷一 訓了

最後5分鐘入3粒。。。。

半一上盤今日開1場低水半格

呢d先係足球

朗斯個場有波入未

假波

係就係5球 不過係隔離個場

Az1:1

瞓 戒賭

快 -3

下盤又cashed

基爾下半停c做乜9

朗斯個場是但俾3球我喇屌

Ok 一講就有 999999

goallllll

基 2:1

入埋 2:1

嘩屌 想gel

4x1收了

屌你朗斯 會唔會係一球都冇啊

輕鬆 基爾 一刷就入

2.5 cashed
3.5 cash 埋得唔得

10c

奧希金斯上船

-2

我掃晒3格 希望收返兩格啦

-1!

11c!!

可能收哂3格呢巴打

11c 正氣

真係有機 聖保利好有火咁

有冇法乙達人知法乙賽事興唔興絕殺

基爾3格呀 仆街

唔興 但呢場似有一球

甘岡2.5b

兄台會估邊隊會有一球呢

基爾比多4c 快

如果有一定係客
有隻燈要左主

次次都有跟架

5555555

今次仆街 肚餓

等80分鐘補客了

我都會買客主中左都無肉食

朗斯快手俾兩球嚟喇

我都係 想訓但又好撚餓

呢幾日好賭成咁

2倍幾都無肉食你都幾貪

666666666

6c了

朗斯快手輸撚埋去喇屌

無人叫角

朗c入未

法乙俾多3c plz!!!

睇緊基爾

智甲jump

奧乜鳩 1-0

秒收

基爾gel得啦

我了

Jerjer保得住

我啦

Wa 7c

無即場睇乜9

朗c 7角

單雙之路
柏克 9.5s✖️
2240希拉 單 重注 ✖️
0300 2隊青年 3.5b + 單 ☑️
好彩有回血劍

Diu 格乜鳩都識刷

@全黑 跳樓未？

法乙-2c

派我10蚊ok?

我都冇買 全程9up

12c

基耳獸進化ok

仆街 信左你

即場買咩好

13

13c

屌你朗斯 20分鐘2粒ok?

扮乜 你買左我先講

即場 無入球 all in 收息

聖保利 孖多下先

差2角就3格 快

我買返7.5b 驚豬

朗斯點排第二

掛住叫春 唔跟我毒水

積分榜到低分過一隊
高過其他

真 38分先睇到

智甲半大快

即場朗斯第一球

聖保利 孖孖孖孖孖

開唔到第3格你刷咁撚多c做乜鳩

8.5s點頂

真係訓 卡8c就fat

法乙主入一粒得唔得先

智甲1:1

有買b?

睇埋啦

咁賠率上係難開啲既 有兩格咪算囉

算 收貨 都掃中2格

智甲半大又有

大波派錢

7.5 2.15

Thx 基爾角大

法8.5s 24

傻豬講呢啲

單雙之路
柏克 9.5s✖️
2240希拉 單 重注 ✖️
0300 2隊青年 3.5b + 單 ☑️
0600 泰拿 雙 小注 300

訓教

88888了

真係8.5大

挨唔到 好彩半場無訓

法乙-1c

入波未朗斯

食0.15水
搞咁耐

朗入未

格勒 ng 加注

@全黑 8點都似角大 7.5 8.5 如果有 記得狗衝
我起唔到身 賽前算

朗斯10分2球ok?

仆街 雀仔叫

朗斯入一粒大家開心

唔番工都好彩重有馬會

紅蓮騎士獸黑名單 垃圾頂撚到傻閪陳嘉熙

快手啦頂

var

聖保利12m

基爾又輸12M

0600 阿甲大波抵玩

變角得唔得

針

missed

重射

Missed 全黑針

朗斯想點撚樣

法乙最後10分鐘
俾多角唔該

屌你老母 啲咕咕咕係到叫 點訓

智假主隊咁易失波

14c -1!!

唔係 係禁區內罰球

15c!!! 花兒！

15c cls

個3.5b 呀 屌

基爾係咪想做空難隊 屌你老母

角球一去到中位數八就停，唔控角都唔信
無假到咁出面好喎，大家都係搵飯食

喂屌你朗斯撚完狗未

嚇撚死人咩

基爾真係孖左角

3格收錢

都未完

痴撚線波半格生還

開定 朗c苦主

嘩屌 痴撚線 咁都孖到

朗斯贏波一世球迷

朗斯入未?

定啦

我屌啦媽 好撚癲喎 睇到replay 咁樣炒出去變角

跟左你3格

好耐冇見過呢d

唉 屌佢一球都冇

爽撚到 未中過近5倍三格 扯扯地

聖保利12m咁都唔入 心都灰

4.9 可以訓個靚教了

朗斯屌你老母

好感動，買親果隊波最後一分鐘12碼都例牌射失輸錢，終於見證到對家絕殺失敗，半格都開心

呢場三格竟然無咩人叫

朗斯入未

朗斯贏唔到不如輸埋佢

最尾送12m真係弱智仔黎

+5k

派？

入未

禾丹寧 朗C dllm

唔敢博 得10.5 腎

朗斯入一球都好呀 屌你老母

一球就夠唔貪

再唔入就祝佢生肺炎㗎喇

朗斯准備入了

+1

派me 條3x1咁都中

呢個月輸哂份糧 仲要失業 屌你朗斯仲要0:0

格垃圾絕殺 10 1 100

I

lm

.

朗斯快撚手喇

頭先又話gay爾贏波就派

巴打夾中8c

10蚊點派

推晒落600大ok?

payme

冇絕殺?

我

On9補5分鐘

屌你老母 0:0點撚樣賭

垃圾絕殺派你100啦

朗斯我求吓你入一粒啦

朗斯快入喇屌

客隊入波未

Who need toxic water

Tell

咩沙奈蛇仲有冇水

阿甲大 抵玩

又係阿甲 唸起琴日個獨立隊都燥

絕殺未啊 朗斯

但阿甲好多細波喎

00賭撚咩 -150

真 訓醒睇連登見到2-0紅牌諗住冇野啦
屌佢老母比人入埋

法乙垃圾波

8.5s奇蹟生還

屌 三格角個度抽小小玩囉 叫你all in咩

Yeah 今日-7k

真係俾佢夾到8c

好 跟

有冇水

單單有料

永遠玩走地角都係爆一角
DLLM ALLIN左7.5s

單蛇派未

唉 朗斯全隊肺炎 斷腳 臨老再空難喇屌

個8.5 大買又唔係 賽前細又驚佢太低 一刷即爆

咪再賭啦 透下先

柯左幾多

6點下盤

好彩上左朗c ng

跟左對家

獨立隊先

8.5 9.5s頂到胃抽粵

獨立隊真係睇咁多場入面最廢嘅隊 沒有之一

聖保利先

就快24個鐘都仲嬲緊

信沙蛇 頭先朗c

同路呀師兄 dklm

Same road

差唔多24小時了 感動既係仲有咁多手足一齊怒屌獨立狗

死

殺！

2張戰神

獨立狗搞到我唔想再買阿甲

阿甲呢個聯賽真係搵隊正氣少少都冇

本世紀最強賤種狗西隊

泰拿尼斯[0/+0.5]

成日呃撚埋我餐早餐

有冇手足叫緊智利狗

收左fg了

半主 主盤 最後希望

有 -1 球

兵工廠入未

上呀兵工廠

兵工廠快入

客隊禁屌

阿甲下盤穩

叫得兵工廠都係廢到仆街

封？

智甲快啲比多球嚟

12m

0：1

屌又miss 好彩補中

炒完再入

針撚晒

阿仙奴

垃圾兵工廠

快撚d 比多粒收工

笑4人

下盤gel得

狗隊

廢撚到

又封

Gel得味

Easy gel

個補中犯規

Gel定喇 兵工廠廢撚到

照計

Var唔洗做野？

半主針

定啦10分鐘反cup

兵工廠反cup呀

Goallll

有無人叫緊智甲大

有

半主Ok?

屌炸你老母咩

0-2

你老尾仲唔撚係力做客

客隊快手拎張rc

真係賭撚埋我個份

1-1未

?

又炸又12m 阿假真係好恐怖

又假波

1:1炸？

原本有

阿甲有 var 咩

中啦Ching

阿甲拎rc會變勁 拎越多就越勁

半主可以嗎？

買左兵工廠 盤 求2:1

收$

咩事

半場追和先喇 兵工廠

兵工廠半主

17年劇本？半01全01

3:1ok?

2.5b

兵工廠快追和

阿仙奴廢到仆街 係差獨立狗少少

2.5s thx

封

咁踢法應該輸撚硬

阿仙奴咁撚廢 一陣仲有愛華頓

好快02

Rc

獨立隊事件24小時紀念

有RC?

紅

客rc

哈 又rc呀

客紅 有機會2:1

客

我唔撚信咩戰神卡 上呀兵工廠

唉屌你老母 而家見到紅牌好撚驚

抵撚死

高級戰神卡2.5s gel

又戰神卡 阿仙奴要比人炒了

你以為啦

吓 冇睇琴日2場? 阿甲黎架

唉

0：3就有

過咗24小時 又即刻嚟張rc有冇咁撚邪

戰神卡了 全場01穩了

客快d 紅多件

紅多幾件直接完埸啦

兵工廠都三件黃

紅多件跟住2-0

3件夠

劇本咪係主屌打80分鐘唔入 跟住mma rc追和 這就是阿甲

仆街 嚟多張之後2:0嘅話 自貼狗會ac戒賭算

你睇住佢屌打80分鐘唔入都夠

手足們 緊記琴日教訓 阿甲紅咗仲勁

紅十字劇本

聖羅倫素對沙士菲劇本 入球rc時間一撚樣

每日一願望 獨立隊死全家

獨立兵工廠

中頭10抽2各100

唉 阿甲唔撚係人賭

Gchi

Me

慢慢叫 阿甲就係咁撚仆街

泰拿尼斯 cashed

而家紅一個好難講

記住那關於阿甲的教訓

客可以gel定

真係似聖羅劇本

半主又閪 比我贏返個主盤Ok?

瞓教 起身應該又多隊空難隊 睇你地仲買唔買阿甲

阿根廷班仆街d劇本一撚樣

玩留

編劇懶撚得諗

唉 屌你老母 再賭阿甲斬手指

真係 入波 rc時間都差唔多

客有埋戰神卡冇得輸

可能今場劇本係cup到呢

如果下半一開波客紅多個，即刻all in客勝

支持

叫得兵工廠都係垃圾 cup閪到咩

打多個 快手

真

1:1！！！

1-1

高！

糕

11

0-2呀

入夠4粒ok?

我屌 快cup 上呀2:1

Gg

笑到仆街

1:1 快Cup

球探玩9我?

捷報壞左

0:2係咩事

戰神卡

Live 1:1

球探撚狗

Gel

我睇撚住 1:1變0:2戇鳩

睇直播喇
你老母就0:2

1-1 未撚驚過 仲有半格食緊 傻閪兵工廠 打個靚J先

Gel爆

癡撚線架 仲以為真係0：2

開個3.5黎

gel多幾下先

梳呀 唔好講老母啦

仲有半格 主無傻閪隊 唔洗驚

app撚狗

真 睇住個報分app仲以為炸 之後極速0:2 真係屌咗出嚟

跟住一齊嗌！主隊傻西隊！主隊傻西隊！

App買客

Sor 衝動咗

差啲想死

咁撚賤格既事真係獨立隊先做得出

2.5S 88

未31都唔好gel呀 呢d垃圾波

1:1 gel ，比個機會大家高水入客勝

世紀第一大賤種 仲學人獨立

買番個3/3.5s算

未完場都唔好gel 彪哥有板你睇

智甲點玩 客對賽好能勁

主

大波阿婆都識買

彪gel波界kol

有名你叫愛華頓就知gel定啦

唔gel冇事 一gel就追和反cup 笑到仆街

主w入？

愛華頓讓隊名都未聽過既波平半，感覺上讓少左

兵正廠快手cup

仲有迪馬撐場

上季已經係智甲喎

Cup呀兵工廠

我想報2:1/3:1呀 俾次機會嚟呀

能識 但對賽惡到

愛100%

係咪引客 啲飛陰啲陰啲咁落， 但平半好似真係少啲

今晚唔係英超愛記？

節奏3:1完都似

報左先

主隊要入一早入左啦！分明撚狗 同朗斯一9樣

快手啦

就咁睇數據唔覺有幾快

呢啲緊要時刻報假 我驚我阿爺屎忽你地都唔放過

愛華頓100%

Cup啊 兵工廠 上啊

塔勒瑞斯 收蚊

愛華頓

兵工廠快cup

拖緊

cuo

兵工廠 12碼位射門冇力 屌

21

未

如果兵工廠入波，我即追下一球主又點話

快2:1喇好嗎

智甲大波24

兵工廠=阿記=和波

兵工廠果種廢

10打9踢45分鐘得一粒？

追左先會入

比個12m主隊算啦

有冇劇本絕殺12m俾主

都係得2.35

又紅

快喇兵工廠

又紅多件

又兩紅了 rip

阿甲有冇咁鍾意紅

屌你老母 唔係紅十字劇本下

紅多件都和

戰神卡嚇我唔到囉 睇死1-1完埸

我屌呀 又紅兩件

又紅2件 熟悉既味道

2:0rc 莊又出手

提撚哂水

獨立兵工廠again

呢張紅正常 主隊條友被拉到連衫都爛埋

一張戰神卡 威力唔夠 兩張夠啦掛

大家記得補飛

有即場買客就好了

Rc -1 2.5b

今日開始又多隊同獨立狗齊名

睇死佢兩紅贏都唔撚到

2rc ＞1:2

1.84 下一球 想逼死人咩

3紅直接完？

29倍唔係唔補客呀

no goal 1.86最後逃生門

客隊得9個仲搵6個去攻

12m！

主12

好似真係12M 唔知

入呀傻西隊

12碼？

買啲29倍過下關先

屌你老母試下唔入

屌 正呀喂

兵工廠種廢買100落客都抵

入左以後大家叫我食屎狗

準備炒飛機

咪撚炒

OK

食屎狗！goal!

炒硬

個龍

2.5b 手足準備

教練紅埋

Miss

準備收皮

紅個教練把撚咩

未射

岩SIR咁撚早就搞事

再嘈直接判10:0

劇本係客入

得番8個人

miss?

打多2個都要靠12m 傻閪

好想miss

炒

miss!

阿甲波真係精彩到

屌你老母

講左

屌咩

唔洗做食屎狗 真係miss

真係？

日日12m miss 都比我買中

笑料

仲買阿甲都on撚9

客要贏了

Miss ok?買左主cup唔該唔好入

屌..

買一舊客先

屌 真係估撚到

圾垃到

miss撚硬

連續三日阿甲都miss 12m

癡撚線架

你老母 唔撚係客入劇本波啊

搞你老母 你個報分app慢

射咁大力都撲到 勁

弱智 被我贏主盤Ok?

開客啦 30倍大家開心

做乜撚野 買親果隊12m都咁難入

人地就唔miss

屌你老母客隊同我入撚咗佢

沙蘭迪 最叻就補到入

....已經跟曬莊指示 紅曬11個啦

你班基層輸死未

又多隊世紀大賤種 成個阿甲執7左佢啦

你老母 廢撚到

補曬主飛同你射失12碼

大家而家買客一齊上船啦

又比高層笑了

仆街琴晚德乙又miss 買親果隊都唔入..

打多2個唔撚入 12m唔撚入

打個兩個12m都唔識入 笑死

想笑

今日應該有得收番一半

獨立隊朋友

你老母又買撚中咗 2紅對家 唉

叫得兵工廠都係狗嚟

求絕殺

兵工廠 愛記都俾人禁屌緊

驚咩仲有半格

1:2

未？

俾多個12m主啦屌

可唔可以俾主贏

同河床一樣咁能閪

射果件叫基文尼斯

三張戰神卡加持

主隊好多空位下

我驚半格都冇撚埋

有撚用咩

Cup未呀屌

收錢

快撚d完算 咪搞咁多野 以後1蚊都唔撚買阿甲

我買客Fg就一早收左錢啦

下盤咁都收錢

補5

輸錢都算 你咪比假希望撚化我

主盤飛到 飛到波到

客唔好gel住我驚真係2:1好柒

快啦 兵工廠

主應該仲有球

下埸？

阿假

到未

不如客入算啦

客隊龍門典地

龍門插水？

客禁屌

屌個龍想點

阿甲係咪無腦買2.5s就得？

屌 冇眼睇

黎緊個場角球有冇水

黃紅牌 9b gel

打多2個都有得豬

+5再+5？

係

訓撚到完場 客盤gel

唔識講 全個阿甲電腦大爆炸算

until we score

智利又開細 屌你咩

比多45分鐘你都唔識入咁款
斬撚隻西腳去啦

客gogogo

仲有時間！球波到未

客快入

屌智利又係一大一細

主隊種廢

仲有幾耐

屌 咁都唔入

屌你又神救

內定2.5s on9阿假

11打9都唔入

ft

單刀 你笠唔係問題 你笠出界

唉 兵工廠我屌你老母

放棄

...

客龍門無啦啦訓地dum 波鐘，笑撚死

個龍拍到

食屎啦仆街 又多隊blacklist

仲要2次

可以冚家產了 仲閪撚過d里昂拉素

空龍chip出界 個種廢

但冇比角

點解咁撚假班仆街都未撚俾人拉鳩晒

屌。有無得投訴假到仆晒街

比埋12M都唔識入 笑撚死 客隊個龍真心勁

我都唔知話假定點好
個龍又神到仆街

本身贏，補主補到輸突

完！

阿甲係咪最假聯賽？仲有無再假d 嘅聯賽？

2.5s 冇事 0變6000 神龍又識扮傷

比獨立隊搞完到沙蘭迪

有無電話

紅兩件 加12M都唔撚贏 on撚9

假撚到

0810 主隊有冇

阿甲 阿假

經過呢2日 100%冇

Cls琴日中完獨立隊今日中沙蘭迪

陣間又有阿甲啦

仲玩

Thanks 🙏🏻🙏🏻全黑哥

810點買

仲撚買阿甲？

笑左 打少兩件都和

阿甲求撚其啦 買完博佢拎紅就得

係 買高水果邊就得 入咗颶風隊等收錢

22 個紅牌

人地假得黎係會瘋狂入波 佢老味阿假係屌極唔入

角球有冇水

阿假>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>墨假>>>>智假>澳假

你老母全撚部紅撚晒 淨係留低兩個龍算鳩數喇

睇怕愛華頓都一樣會閪

求撚其啦 垃圾聯賽快撚d摺埋就啱

阿假要買高水

尋日好似打少二個都贏

真係咪撚再賭阿甲

競賽會

葛度爾古斯[0]

等8.5

9.5b

人生最後一注 單

一開波就轉8.5中高水 唔好

獨立兵工廠死全家

8.5b?

法國馬會高水中嘅機會高過低水

法國唔關佢地事 聯賽問題多過隊波問題

阿甲全部電腦大爆炸啦 屌你老母

All in左主 唔撚睇

睇到好撚嬲

超重心 半主 信不信由你

墨假d

上至球證下至球員教練 全部死仆街黎

巨峰

角大爾古c

主隊已All in所有錢 不成功就跳樓

墨假得黎不知幾撚正氣

跟 跳樓注最勁

Ching 仲賭阿甲

山度士goal

可能係最後一場投注

希望佢拎多幾張rc就贏

好彩無睇場波你地屌足咁耐

咩話 7:2

颶風角細隊

書包要咗主 大家睇路

屌

包爺

買中哂獨立隊同阿仙奴

智利大波派

反底

智甲又想紅

一開波就封

1c

快啲12.5

發現阿甲隊波叫易估C 有無人估？

20c

馬會先知黎，一開波就封角，跟住就1角

？

啲角睇住開

智甲大波就死

死撚左 邊有咁多半0全3

又比狗會心水燈

主差D

颱風入未？

法國叫愛華頓既都係好廢

今場反底

又有列斯聯對家

角s go

颶風角細隊 今場唔龜縮

球證食角

入未呀古斯

狗會封乜撚野角

主低水變到客低水

大好似好遇ng

真 比人禁屌

買咩好

唔記得左係想買細波 點解買主盤

入面7.5等夾

主fg

客隊落大飛

原來客連針十個

智甲真係要快少少

封乜撚野 封到有角

狗撚到

3

諗住7.5足水入 又執撚到有角

4

連C

5

狗會真係弱能智

嘩屌
連到咁

操盤手

Cls 逼害角細

颶風角細隊
狂刷角

阿假連c

4連角

12.5s？

On9無啦啦封左7.5b

禁屌

巨風隊單邊刷

入波未

客隊開角指定開貼門
成班企閪晒龍門口前面

愛記入未呀

同問

睇往績發覺主隊成日送角 岩岩買左11.5細 一定要補飛了

屌極唔入

好有早兩日半8全8 feel

角大派$

愛字頭入波未

大波同主盤揀撚左大波
買主都仲有得輸半

其實場波係咪錄影
馬會好似早 d 知有角咁

愛記盤補和算 唔樂觀

係咪細波到咁0.5/1就開比

仆街又有角

屌頭先7.5足水想入點知佢無喇喇封鳩左

兵工你都係收皮算啦

屌喇媽 都話左 比次機會

7.5b

入未 屌 真係等降班

買唔買到？

求比機會補飛

又封乜

愛1-0

愛

愛有了

100%gel

屌你阿仙奴

巨風角小隊

愛華頓真係點都勁過垃圾阿

屌你老母引斷一關 屌你老母兵工廠

goalll 愛記

大家都英超分身係你咁撚西

即場又封咩 波又冇粒

愛狗goal

比多兩球啦屌

颶風封乜9

即場封

含撚啦7角

又有c?

8c

7

頭先成個盤封

馬會係咪快全世界一分鍾

冷靜d啦

5.25 12.5b

睇下你想輸波追返和輸半
定入波以為有全格最後俾人絕殺變返輸半先
唔同既演繹方法可能有唔同既感受

呢場角點買啊 36分鐘7c

屌你亞視黎嘅喂

主隊真係好識送角

7.5s既手足可以度定下場

2張rc一個十字碼唔入應該咩感受

同琴晚希拉一樣 單邊9c

跳樓喇 度乜鬼

12.5s go

8

88888888

9.5b @2.02 gel

7.5b既手足上岸

屌你老母10.5點頂

入細係咪好on9

55波，平手盤99%和

7。5 cashed

咁早gel

1 0

原來12.5b係5.5

巨風開角球變主隊入波咩玩法

發覺手足同我由前日psg叫到而加 每次都係買角瀨野

1-0

刷角個隊唔入 唔刷反而入

40分鐘 8c 好難怪佢唔gel

CASHED

阿假邊可能開到

半8全9

一個反擊收皮

有料

颶風一齊針

巨風輸波刷角

8.5s

陣間等佢12.5 夾一夾先

刷角隊落後

2.5s 準備針

-2c

垃圾颱風

生性啲，半場刷爆佢

9

9996

客2ND

半大有機？

9.5真係gel定先

全主gel

Cls 刷撚到飛天

半場俾多角
10角收錢啦

比數1:1

dllm gel死全家

單邊20c

想一野轟落14.5b...

刷夠未

宜家9C 都唔俾gel。。。。

唔gel等幾時？

咁咪足水細角逐格掃

-1角

11.5角細投降 即刻買注14.5大 開12 13 14 我都當黑仔算

主隊上次聯賽入波已經係11月尾嘅事

半9全9 standby

一齊

我係都要gel

真屌佢老味一爆爆到9

賽前 12.5b 5.5倍

馬略卡個場半8嬲撚到

11.5b想gel

客隊上次然盤01-11

完場14c

13.5b算？

屌，狗會封撚左買唔到8.5 就係咁刷

1001